今日收市日經高過恆指

日經 29388
恆指 29319

29388-29319=69

巴老又贏

2800沒有輸